行山失蹤女子未尋回

FAKE NEWS
消防喺飛鵝山搵到一具屍體

麻煩大家繼續推

P牌推唔郁

Push

連仔唔該del fake news post

麻煩大家report fake news
消防喺飛鵝山搵到一具屍體

推

推上熱門

希望唔係佢....

繼續推

係風褸同背囊

咁我推啦

有冇人

真係屌佢老母臭閪，隔離po推fake news推到理直氣壯咁

仲要唔Pin

push

總之再推下先

隔離po好似正常返

遲早變真news
有乜分別

無論真news定假news我都覺得好浪費人力物力